Tim Burton 《小飛象》影評不及格

是但啦 呢套野就算係飛機度我都唔會睇

悶到訓咗半場

開始有d擔心連獅子王真人版都會變垃圾

隻小飛象畫成3D好恐怖, 無左卡通果時嘅魅力

tim burton收皮吧啦

Tim Burton

本身小飛象個故事好薄弱

拉欣傾好睇在兩隻配角丁滿同彭彭

希望敵視你今年全部電影票房仆哂街

獅子王啲動物全cg，而大部分角色都係動物，其實咁仲算唔算真人版

avg4

緊係喇
johnny depp 唔演 dumbo

可能會有獅子食人肉嘅情節，咁咪算真人囉

呢套應該冇事
beyonce同childish gambino配音 起碼票房應該唔會衰得去邊
Aladdin個個都係睇will smith同恥笑 所以點都會好過dumbo

佢d cg係真人捕捉動態架

佢創作力差左好多啦，一套比一套屎

你係咪想講gotg隻rabbit嗰隻，用個動物拍幾段做模之後整cg嗰種？

見到佢老婆就想嘔

早就預左
呢套係絕對唔會睇

上次去睇胡桃夾子
唔係有Mackenzie Christine Foy
真係唔會入場
結果除左女外 基本上係無乜其他野可以講

尋日上畫但係無人出post討論

睇完 好差咩
正常劇情啫

dumbo飛果啲位好熱血
有幾次都爭啲想喊
影評？go fuck themselves啦

琴日睇完 唔係好差喎
D畫面都幾靚呀 完全合格以上

Dumbo都好可愛
但連登唔知係咪反動物反到上左腦
整得太真話人恐怖,笑死